點解你地要同林奠一樣唔係撤

今晚班狗擺明轉咗策略，以快打慢，唔想再有人被捕，好似紅隧咁咪幾好

面子要緊

打錯字唔肯撤

而家唔走
十年後見

說好了的長期抗爭呢，咁快想拋低我地

唔係分化
前線唔撤絕對會影響85三罷
記住我地要嘅係五大訴求 並唔係同警犬磨爛蓆！
請退！

推